點解桂神咁撚老懵懂 仲可以有得講波..........

未開波就派膠
多蒙特隊長
正前鋒
利雲度夫斯基

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

嘩 四十多碼

有冇講南斯拉夫

冇功都有勞